## intent:greet
- xin chào
- chào bạn
- hello
- hi
- hey
- mình có vài câu hỏi
- có ai giúp mình không
- bạn ơi
- anh ơi
- chị ơi
- cháu ơi
- hello bạn
- chào 
- hi bạn
- có ai ở đây không?
- alo
- alo bạn ơi
- bạn ơi cho mình hỏi với
- alo bạn ơi cho mình hỏi ạ
- ad ơi cho em hỏi ạ
- ad ơi
- ad ơi giúp mình với ạ
- alo ad ơi cho em hỏi ạ
- mình có thắc mắc ad ơi
- ad ơi giải đáp thắc mắc giúp mình với ạ
- bạn ơi cho mình hỏi cái này với

## intent:give_name1
- Em là [Tùng](cust_name)
- Em là [Bùi Thanh Tùng](cust_name)
- Em là [Thanh Tùng](cust_name)
- Em là [Đức](cust_name)
- Em là [Minh Đức](cust_name)
- Em là [Nguyễn Minh Đức](cust_name)
- Em là [Hiệp](cust_name)
- Em là [Tuấn Hiệp](cust_name)
- Em là [Nguyễn Tuấn Hiệp](cust_name)
- Em là [Thắng](cust_name)
- Em là [Quang Thắng](cust_name)
- Em là [Nguyễn Quang Thắng](cust_name)
- Mình là [Nam](cust_name)
- Mình là [Trần Đức Nam](cust_name)
- Mình là [Hiếu](cust_name)
- Mình là [Nguyễn Trí Minh Hiếu](cust_name)
- Mình là [Duy](cust_name)
- Mình là [Nguyễn Đức Duy](cust_name)
- Mình là [Nam](cust_name)
- Mình là [Lê Huy Nam Anh](cust_name)
- Mình là [Sáng](cust_name)
- Mình là [Lê Văn Sáng](cust_name)
- Mình là [Hùng](cust_name)
- Mình là [Vũ Đức Hùng](cust_name)
- Cháu là [Nim](cust_name)
- Cháu là [Quách Thị Nim](cust_name)
- Cháu là [Mi](cust_name)
- Cháu là [Trương Thị Mi](cust_name)
- Cháu là [Trang](cust_name)
- Cháu là [Nguyễn Thị Trang](cust_name)
- Cháu là [Na](cust_name)
- Cháu là [Lê Thị Na](cust_name)
- Cháu là [Xoài](cust_name)
- Cháu là [Cam Thị Xoài](cust_name)
- Cháu là [Tuấn](cust_name)
- Cháu là [Vũ Tôn Nữ Tuấn](cust_name)
- Tớ là [Lam](cust_name)
- Tớ là [Nguyễn Thị Lam](cust_name)
- Tớ là [Đô](cust_name)
- Tớ là [Rô Nan Đô](cust_name)
- Tớ là [Si](cust_name)
- Tớ là [Méc Si](cust_name)
- Tớ là [Va](cust_name)
- Tớ là [Đa Vít Sin Va](cust_name)
- Tớ là [Linh](cust_name)
- Tớ là [Sờ Tơ Linh](cust_name)
- Tớ là [Lơ](cust_name)
- Tớ là [Thô Mát Mu Lơ](cust_name)
- Tao là [Lốt](cust_name)
- Tao là [Cát Lốt](cust_name)
- Tao là [Dêm](cust_name)
- Tao là [Lê Bờ Ron Dêm](cust_name)
- Tao là [Lơn](cust_name)
- Tao là [Tôm Ho Lơn](cust_name)
- Tao là [Lên](cust_name)
- Tao là [Gắng Văn Lên](cust_name)
- Tao là [Khỏe](cust_name)
- Tao là [Nguyễn Thị Khỏe](cust_name)
- Tao là [Ta](cust_name)
- Tao là [Sờ Ta](cust_name)
- T là [Linh](cust_name)
- T là [Lung Thị Linh](cust_name)
- T là [Tịt](cust_name)
- T là [Tậm Văn Tịt](cust_name)
- T là [Du](cust_name)
- T là [Nguyễn Du](cust_name)
- T là [Víc](cust_name)
- T là [I Bờ Ra Him Mô Víc](cust_name)
- T là [Sang](cust_name)
- T là [Ken Ny Sang](cust_name)
- T là [Bo](cust_name)
- T là [Trần Đức Bo](cust_name)
- [Quỳnh](cust_name) nhé
- [Nguyễn Như Quỳnh](cust_name) nhé
- [Lịch](cust_name) nhé
- [Lịch Bịch](cust_name) nhé
- [Tuyết](cust_name) nhé
- [Ánh Tuyết](cust_name) nhé
- [Đạt](cust_name) nha
- [Hoàng Đạt](cust_name) nha
- [Sang](cust_name) nha
- [Nguyễn Sang](cust_name) nha
- [Trang](cust_name) nha
- [Nguyễn Trang](cust_name) nha


## intent:give_name2
- [Anh](cust_sex) là [Thắng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Chiến Thắng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tùng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Tùng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Thắng](cust_name)
- [Bác](cust_sex) là [Bùi Thanh Tùng](cust_name)
- [Cô](cust_sex) là [Hiệp](cust_name)
- [Chú](cust_sex) là [Nguyễn Hiệp](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Tuấn Hiệp](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đức](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Đức](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Minh Đức](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Duy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Duy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Vũ Ngọc Duy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hiếu](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Ngọc Hiếu](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hòa](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Hòa](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hải](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bá Hải](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Bá Hải](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nhiệm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Nhiệm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Thanh Nhiệm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nam](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Nam](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Văn Nam](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Chiến](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Chiến](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Công Chiến](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Cường](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Trần Cường](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Trần Mạnh Cường](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Minh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Minh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Đức Minh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Dũng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Dũng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Hữu Dũng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Chuyên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hồng Chuyên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Hồng Chuyên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Diên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Diên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tâm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đồng Tâm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Vũ Đồng Tâm](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Việt](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Quốc Việt](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Trần Quốc Việt](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Huy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Huy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Quang Huy](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Khánh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Văn Khánh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Văn Khánh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Quân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Anh Quân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Lê Đức Anh Quân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tiến](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đô Tiến](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Văn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Văn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Khoa](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tạ Đăng Khoa](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [An](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Trường An](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Trường An](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Lịch](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đoàn Trọng Lịch](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tú](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Anh Tú](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Linh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đỗ Linh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đỗ Tân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Tân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Sang](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Sang](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hậu](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đoàn Văn Hậu](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Toản](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Văn Toản](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Phương](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Toàn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Văn Toàn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Phượng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Công Phượng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Huyên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Văn Huyên](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hiệu](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Đang](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Long](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Nguyễn Thành Long](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Vũ](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Bùi Anh Vũ](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Giá](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Trịnh Văn Giá](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Khỏe](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Vũ Khỏe](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Sơn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Ngô Tùng Sơn](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Anh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Ngọc Anh](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Luân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Thành Luân](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Sáng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Lê Sáng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Lê Văn Sáng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Hùng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Vũ Đức Hùng](cust_name)
- [Anh](cust_sex) là [Khanh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hằng](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Hằng](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Thúy Hằng](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trang](cust_name)ask_name
- [Chị](cust_sex) là [Thu Trang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vũ Thu Trang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ngọc](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Minh Ngọc](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Phùng Thị Minh Ngọc](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Khuyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vũ Khuyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vũ Thị Hoài Khuyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thủy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Bích Thủy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Thị Bích Thủy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Chinh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Kiều Chinh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vũ Kiều Chinh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lan Anh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Lan Anh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ngọc Anh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Dung](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Dung](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Thị Dung](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Huyền](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Khánh Huyền](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lâm Khánh Huyền](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hoa](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Phương Hoa](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Phương Hoa](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thúy Nguyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Thúy Nguyên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Phương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thu Phương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Đỗ Thu Phương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Quỳnh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thúy Quỳnh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Phạm Thúy Quỳnh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lan](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thị Lan](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Quách Thị Lan](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lệ](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nhật Lệ](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Dân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Khánh Dân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Khánh Dân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Châu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Minh Châu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Minh Châu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hà](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thu Hà](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Quách Thu Hà](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hằng](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Từ Thị Hằng](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Linh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thùy Linh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Phí Thùy Linh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ngân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Khánh Ngân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thảo](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Đỗ Thu Thảo](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Du](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thụy Du](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lã Thu Trang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hoài](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trịnh Thị Hoài](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hà](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lê Việt Hà](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nhạn](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Tường](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Cát Tường](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vũ Cát Tường](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nhi](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hân Nhi](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Dinh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Bùi Thị Dinh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hạnh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Thị Hạnh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thùy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lê Thùy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [My](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hà My](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trịnh Hà My](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hiền](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Diệu Hiền](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ánh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Minh Ánh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Minh Ánh](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Đồng Thu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Đồng Huyền Thu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thúy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Cẩm Thúy](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Vân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lê Cẩm Vân](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nghi](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Minh Nghi](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Nguyễn Minh Nghi](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Tâm](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thanh Tâm](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Nguyễn Thanh Tâm](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lưu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Lê Diệu Lưu](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Liên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ái Liên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Ái Liên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Chang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Ánh Chang](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Tiên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Mai Tiên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Nguyễn Mai Tiên](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hoài Thương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Trần Hoài Thương](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Kiều](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Thu Kiều](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Hồ](cust_name)
- [Chị](cust_sex) là [Đoàn Hồ](cust_name)
- [Em](cust_sex) là [Na](cust_name)
- [Em](cust_sex) là [Lê Na](cust_name)
- [Em](cust_sex) là [Xoài](cust_name)
- [Em](cust_sex) là [Hồng Xoài](cust_name)
- [Em](cust_sex) là [Nguyễn Nê Nệ](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Vân Loan](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Phí Văn Loan](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Nụ](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Nguyễn Nụ](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Nim](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Quách Thị Nim](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Lam](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Lộc](cust_name)
- [Cô](cust_sex) [Nguyễn Minh Lộc](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Hùng](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Nguyễn Thị Hùng](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Vinh](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Trương Đắc Vinh](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Hinh](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Nguyễn Xuân Hinh](cust_name)
- [Chú](cust_sex) [Xuân Hinh](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Hồng](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Nguyên Hồng](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Trần Vang](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Vang](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Khải](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Vi](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Tiểu Vi](cust_name)
- [Bác](cust_sex) [Lê Tiểu Vi](cust_name)


## intent:ask_name
- bạn tên gì
- tên gì
- chị tên gì
- anh tên gì
- tên của bạn là gì
- tên của chị là gì
- tên của anh là gì
- cho mình hỏi tên nhé
- mình muốn biết tên bạn
- mình muốn tiện xưng hộ hơn, cho mình biết tên nhé
- để tiện xưng hộ thì tên bạn là gì
- cho em xin tên của anh ạ
- cho em xin tên của chị ạ
- được biết tên bạn thì tốt nhỉ
- vui lòng cho mình biết tên nhé
- xin phép hỏi tên của bạn
- vậy thì tên bạn là gì
- tên bạn trong tiếng việt là gì
- bạn có vui lòng cho mình biết tên được không
- chúng ta nên biết tên nhau nhỉ?
- em tên là gì thế
- tên em là gì
- tên em 
- tên bạn 
- bạn tên là gì 
- bạn tên gì thế
- em tên gì
- xin cái tên ạ
- ad tên gì thế
- tên ad là gì
- ad có tên là gì
- ad tên gì
- ad cho mình xin tên nhỉ
- bot tên gì
- tên bot là gì
- cậu là người à
- cậu là máy à
- người máy à
- mày là người máy?
- người máy hay người
- người hay máy
- người hay người máy
- người hay người máy?
- ad là người máy à
- em là ngươi hay máy
- xin tên máy ơi
- xin tên nào người máy ơi
- máy tên là gì
- mày tên gì
- tên mày là gì
- mày cho tao xin cái tên
- tên mày
- tên cậu
- tên bot
- tên
- tên?


## intent:ask_gender
- mày là nam hay nữ
- cậu là nam hay nữ
- ad là nam hay nữ
- bot là nam hay nữ
- nam hay nữ
- nam
- nam?
- nam à
- nam à?
- nữ
- nữ?
- nữ à?
- nữ à
- mày là nam
- mày là nam?
- mày là nam à
- mày là nam à?
- cậu là nữ
- cậu là nữ?
- cậu là nữ à
- cậu là nữ à?
- ad nữ à
- ad là nữ
- bot là nam à
- bot là nam
- bot nữ à
- bot là nữ à
- mày giới tính gì
- cậu giới tính gì
- bot giới tính gì
- giới tính gì
- giới tính của cậu là gì
- giới tính của mày là gì
- giới tính của bot là gì
- giới tính
- giới tính gì


## intent:ask_func
- bạn có thể làm được những gì
- bạn giúp được gì nào
- chức năng của bạn là gì
- bạn có thể làm được mấy chức năng
- bạn giỏi nhất làm gì
- bạn có tư vấn giúp mình được không
- việc gì bạn làm được
- kể xem bạn làm được gì
- cho mình biết bạn làm được gì nhé
- bạn hữu dụng như thế nào
- bạn có ích trong những việc gì
- lĩnh vực gì bạn giỏi nhất
- mình tò mò về những việc bạn làm được
- chẳng biết bạn làm được gì
- bạn tệ nhất trong việc gì
- bạn biết được những lĩnh vực gì
- bạn giỏi hỗ trợ nhất trong lĩnh vực gì
- kể cho mình biết những việc bạn có thể làm được nhé
- nói cho mình về những việc bạn giúp được mình
- bạn giúp được mình gì nào
- bạn có thể làm gì
- em giúp được gì
- em làm được gì
- mày biết làm gì
- em biết làm gì
- bạn biết làm gì
- biết làm gì
- làm được gì 
- có làm được gì 
- có làm được trò gì 
- giúp giúp cái gì
- biết gì mà nói
- làm được gì
- giúp được gì
- mày làm được gì
- có biết gì
- bot có thể làm gì
- bot có chức năng gì


## intent:ask_FIC
- FIC
- xin thông tin về FIC
- thông tin về FIC
- FIC là gì
- xin thông tin về câu lạc bộ
- xin thông tin về clb
- cho em xin thông tin về FIC
- cho xin thông tin FIC
- cho thông tin FIC
- lịch sử FIC
- lịch sử hình thành FIC
- lịch sử câu lạc bộ
- lịch sử clb
- xin thông tin clb
- FIC là gì
- cho em hỏi FIC là gì
- FIC là viết tắt của gì ạ
- tên của câu lạc bộ do a nghĩ ra
- tên của câu lạc bộ
- tên clb
- tên của clb
- tên của FIC
- tên FIC
- founder clb là ai
- co-founder clb
- founder câu lạc bộ là ai
- co-founder của clb
- co-founder của clb là ai
- co-founder


## intent:ask_recuitment
- tuyển thành viên
- tuyển thành viên như thế nào
- tuyển thành viên của câu lạc bộ
- tuyển thành viên của clb
- tuyển thành viên clb
- tuyển thành viên của FIC
- tuyển thành viên FIC
- thông tin tuyển thành viên
- thông tin tuyển thành viên clb
- thông tin tuyển thành viên câu lạc bộ
- thông tin tuyển thành viên FIC
- recuit
- recuitment
- thông tin recuitment
- thông tin recuit
- xin yêu cầu recuit
- xin thông tin recuit
- thông recuitment
- mày cho tao xin thong tin tuyển thành viên
- mày cho t thông tin tuyển thành viên
- mày cho t thông tin recuitment
- cậu cho tớ xin thông tin tuyển thành viên với
- làm sao để vào clb
- làm sao để vào clb thế
- làm sao để vào FIC thế
- làm sao để vào FIC ạ
- cách để vào clb
- cách trở thành thành viên
- cách để vào FIC
- how to vào clb
- how to trở thành thành viên
- how to vào FIC


## intent:thank
- chuẩn
- hay
- siêu
- tuyệt
- cám ơn
- thanks
- thank you
- ok
- cảm ơn em
- cảm ơn em nhiều nhé
- cảm ơn
- em đỉnh lắm
- hay quá bạn ơi
- hay quá em ơi
- đỉnh quá em ơi
- đỉnh quá bạn ơi
- quá hay bạn ơi
- quá đỉnh bạn ơi
- tốt em ơi
- rất tốt bạn ơi
- rất tốt em nhé
- tks nha
- tks
- tks bạn nha
- em đẹp lắm
- bot đẹp lắm
- bot đỉnh ghê
- bot xịn ghê
- nice
- xịn
- tốt
- oke


## intent:blame
- gà
- tệ
- quá tệ
- gà quá
- ngu
- ngu quá
- dốt
- dốt quá
- kém
- kém quá
- cùi
- cùi quá
- tưởng thế nào
- bot gà
- ad gà
- ad cùi
- ad kém
- ad ngu
- mày ngu
- mày ngu thế
- mày kém thế
- bot ngu
- bot đần
- bot vớ vẩn
- bot kém quá
- mày ngu
- mày dốt
- bot ngu như bò
- bot ngu vãi chưởng
- bot dốt vch
- bot ngu vl
- con gà


## intent:goodbye
- tạm biệt
- chào tạm biệt
- chào tạm biệt em
- tạm biệt em
- tạm biệt em nhé
- bye
- tạm biệt bạn
- bye bye
- bye bye em 
- pp
- hẹn gặp lại
- hẹn gặp lại em nhé
- tạm biệt em, hẹn gặp lại nhé
- hẹn gặp lại bạn
- pp em
- pp cậu
- pp bạn
- tạm biệt bot
- bb
- bb bot
- pp bot

